你的連線不是私人連線

是咁的，用緊s8, 之前去完日本入多左張data sim card, 上網都冇問題
但返到嚟電話用返本身張sim，用chrome好多網站都上唔到，ERR_CERT_AUTHORITY_INVALID

電話銀行app一樣入唔到，一係當我用緊公眾wifi話我唔安全，一係話我冇上網

試過wifi, sim入app上銀行網都唔得

清晒電話chrome 瀏覽紀錄 cache嗰d都唔得

換sim1 2卡槽都唔得

有冇巴打試過知發生乜事點fix

Root咗？

冇呀

重設網路設定試過未？

唔係好識電話點reset，教下細佬

好似有設定>常規管理>重置>入便就有

thanks
但啱試咗都係唔得

如果都係唔得，直接洗機可能得

時區同時間較返啱未？

較咗
唔通要reset成部機？